可以比建制試下響議會提議案完全無人和議係咩感受

成個毒L咁

佢都唔好意思走黎開會啦...成個會議室得兩個建制戇鳩鳩坐起度冚家產